山狗去左曼聯，咁馬斯牙點算？？🤔

去右囉😂

8/10

笑死左

去利

笑到停唔到

高汁

山狗去右啦

駁吾刀

嘩屌笑4

ching 低汁左

牙你老母
馬斯呀

肥絲清

又jer

我自己笑左半粒鐘先po

唔怪得知樓主有女

樓主好幽默
抵你溝到女

溝肥絲之流only

佢爛腳
直接退役啦

肥絲好撚正囉